假如你就快死 可以揀一件陪葬品 你會揀咩？

我會揀床頭隻公仔 你呢？

揀樓主

我都是

Same

揀一眾利迷手足

共產黨

陪葬 陪你葬埋咪浪費左件野
如果你真心中意個樣野又會括得
緊係搵仇人la反正我已經死左搵你生葬
諗起都爽

我前女友

冇咩只係貪好玩

冇錯冇錯
自己做鬼同佢係墳墓入面吹水吹到佢死

我都係咁話
與其話陪葬，不如話墊屍底

689

我都要樓主床頭隻公仔

生命戒指

嫩白樹枝

中國

港奴：工作證

點解推咗上嚟

呢個世界